無人之境 vs 一人之境

邊首屈啲？

真心林家謙係出眾 但都唔係攞嚟同Eason比呀？

一人之境啦當然

冇資格比 冇可比性

首歌改個咁嘅名就預咗會俾人拎出嚟鞭

是種心理回應？

SL人UT 之境呢？

一人之境只係d 文青歌, 編曲melody都好平淡, 頂多係eason 以前大碟唔派台果d 歌既level

一人之境好d

一個人原來都可以盡興

聽到「讓理智在叫著冷靜冷靜」已經起曬雞皮

果種磁性真係得eason獨有

兩首歌想講嘅嘢根本唔同，有咩好比